今日我夢遊機場，比人問我係唔係警察。

我一直都好少夢遊，但係電視見到811之後，我就夢遊左出機場。我相信經過尋日嘅事之後，開始出現左互相猜忌，分化同埋恐慌。

而今日我一個人夢遊入機場，之後有個人望左我好耐，我估有10分鐘。最後佢走黎問我係唔係警察。

當刻俾人懷疑嘅時候，感覺係好差，有少少好人當賊扮既感覺。但後來我明白呢個係香港政府嘅圈套，佢就係要我地互相懷疑令到我哋驚。我地唔可以中計。

雖然我暫時諗唔到有咩方法可以有效地分人定鬼。

但比人懷疑既手足唔好氣餒，要理解對方，唔好俾人激起分化情緒。

光復香港
時代革命

我都有諗過
反而我覺得俾人懷疑係好事，正正反映手足有警覺性，所以唔好感覺難受，反而要pound of them

mon post狗你哋聽撚住，同一招用唔到第二次，你既送送頭入嚟我哋唔收頭點過意得去呀！？